【選舉敬老？】今朝有冇聽到職員嗌「長者可以排先」？？

今朝仲有人話某啲ID英文字母可以入去先

我個區都有阿 話揸拐杖長者可以行先

push